[反占中系列] 有無人打算去佔中？

港共又試亂黎
我地班港豬任得佢地不停咁劏

有無人諗住一齊反抗港共？？
堵塞中環 佔領香港經濟核心

老實講 佔中係唯一辦法
真中環唔係金鐘

有冇人佔上？

其實到尾共狗咁驚港獨無非為錢一個字，佔中有用？？

反而齊齊提錢過年，鳩鐵個個唔舒服㩒制，.....

再次表明我嘅睇法，

從以往幾年示威人數睇，除非有第二次佔中呢類咁「大規模嘅運動」出現，否則示威人數絕對唔會再有起色！剩計14年元旦遊行咋都已經屌打曬15、16、17年七一遊行

所以泛民宜家嘅行徑絕對係消秏民氣，變相成共匪幫兇！

要打芒亨 不了

教主一淡出政壇 本土就再無起色

五毛陣間入黎屌你擾民

去支那行，西亞，小新提錢封利是，流感期唔舒服有乜擾民？？？

有乜好過？

頭盔都唔帶

我套都唔帶，頭盔？？

好豬意

而家時勢，要顯"大氣"我建議大家一定轉晒港女冥紙做美金先封囉！！！

解放軍出動

美帝等你好耐啦！！！快！！！

有乜好帶

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

下一次過五萬人的遊行，相信係23條立法

你哋啲卜街港毒講還講，唔准去青馬大橋壞車呀！

點解咁好既POST無人睇?
PUSH

準備去美國生活 不了

收皮啦殘體五毛

佔中癱瘓經濟？其實咪阻到佢搵錢？

講到擠提
如果淨係得本土響應其實效果唔係太大？

支那DNA：西瓜靠大邊！！！